[開拓者萬花筒]五月十九日賽日日本海外S1賽事討論區I

幫大家開了，我去休息

現場巴打？

時間標準 慈母頌

Yes

咁早入去?場G1仲有兩個幾鐘先跑

第一次入場 早d去睇下其他馬嘛

前面都有R1 9點幾開跑啦

個地方好靚咁

日本馬爆？

點買好

小倉倉場直程係新幹線大站隔離 好方便

我下個月都會去現場睇安田
點知隻"馬王"縮沙唔跑

有機會既話真係要現場睇日本啲G1
氣氛冇得頂

早飛心水 4 時間標準 拖 3 慈母頌 9 一家獨大 7 健身海灘

岩呀

隻創世駒熱咁多
反而日本果邊唯獨愛你熱D

點解咁多人岩慈母頌

而家個邊天氣熱唔熱?

DMM馬成一萬口會員,一人買D都可以買到勁熱

最好笑係松岡正海果隻日本最冷 200倍
香港20倍

健身海灘w

Between check埋日本倍率

買最熱算

4> 7 9 10

上年睇過菊花賞
華Dee真係好受架仔歡迎

有無人要7

買左w

隻5比堆早飛搞到勁熱

隻9包尾

日本馬會唔會準時開跑

而家川田醬雅贏得仲多過佢

遲左

跑咩

7-16-1

中

買唔切

屌 買唔到

呢期興連達文

標題馬

個標題

買咗1 p 中

7-16 落好多

健身海灘 只買P沒買WIN

13倍p
冇買

7 16 1 9

7w 1p都中埋 有運

隻16比人打劫

1+7 PQ就FATFAT

唉 跟左巴打 我手多拖埋4 買位置q

留名

武豊轉播個種廢唔係講笑

分開買都唔還可以
雖然細注

都還可以

屌哪星岩岩一睇 7由11倍變7.1

呢場五班黎咋....

我買7w
之後跟手買多注慈母 健身pq
隻慈母無影

16落咁多飛 想死

今日有啲運仔

如果要埋標題馬買位置q算我嚴太冷

7 16本身q有幾多，打劫到得番19倍。。。

我見次次標題都死
無留意

最少30 16落得太勁

我想講點樣寫到古古怪怪咁
寫日本橡樹大賽日唔得咩

4年前去過睇Mikki Queen,原來已經四年
濱中俊越嚟越頹

連連達文去日本都差唔多3成勝率
真係癡撚線

唔算熱

連達文贏唔贏到阿

有崇洋堀宣行畀晒啲大熱門騎,想輸番場都難

第2場買咩

今日仲未贏

賽車意城麻麻地....沒火wo

邊位師兄今日有運 講下下場買咩

沙文啦

10

認真咩佢急到仆街

8

S2 8-4,9 pq

2 8 10

2,7

打錯, 2,6

6 8 10

四重 68 /68 / 2 5 10/ 2 5 10
12注

咩叫計左關西 本身阪神京都就係關西

1冇人要?

日本入閘快幾多

268

又大逃

大逃

爆 3-6-8

隻1個騎師真係智障架wo

日本仔係咁

爆隻3都夠膽死

又爆

屌3344

連仔果隻出左頭 尾200弱到痴線

輸撚死

跟左

3 6 8 9

行住返黎

一路想上 一路去屌屎忽痴撚線 蝗俊都唔會咁

隻3號勁到

爆撚到 條四連環有冇1皮

隻8號爆唔到
就咁行返黎就差D過埋佢

事後

我以為會頂到個p

隻1真係

兩場輸咗5000
屌你老母啲大熱死撚晒

隻8留太後啦 但賽車意城跟前走都唔斷都唔錯~

不嬲都係咁

隻9頂到第三就發

唔關事啦, 連3都唔夠爆

依家嬴得20蚊....

隻1可以成程都跟人屎忽 on99

戶崎圭太轉播唔買好過買 簡直垃圾黎

國寶兩倍都冇 咩事

屌佢留咁柒後

西拉幾時變港寶

呢場買咩

外國馬買大熱留返黎買潘狗好過啦

廢哂武功啦

2,5,7

日本一千萬下係咪大約等於香港三四班左右

馬會阿叔最愛閪拉

武豊

泥地應該係, 草地應該坐3望2班水準

呢個騎師都

佢走我開晒香賓

唔係
唔係咁計
日本初初隻馬要嬴到第1先升格
正常是 初賽 -> 500萬下->1000萬下->1600萬下-> OPEN
如果嬴唔到, 就一直起下面跑到嬴為止
所以無班次計到

隻馬跑開後上, 國寶近年騎後上馬...

錶之銳贏一場500下 一千萬下第三 黎香港72分

日本好冷

但都唔夠做
不過佢係泥地績

想跟中番場

唔好咁諗
條件賽係可以爆得好勁
唔好用常理去諗
騎師好重要

上場仲跑緊跳欄

5 6 7

其實你當係ppg 贏一場加6分
佢初賽+6 500下+6 一千萬+6
18+52 黎香港最小都講緊70分

其實如果隻馬超既2歲或3歲頭幾個月贏一兩場即上級際都得,真係一路唔掂(或者比較遲熟例如滿樂時)先要慢慢一場場咁爬

隻馬3歲先出既 贏得少比你報到名都輪唔到你出G1

北半球插班57分
贏兩場當加12-13分
又有啲2233
減幾分當BUFFER真係有72

菱氏勝驥賽積比較好睇

好熱
買5-7 pq算

蛯名我覺得G硬

都唔係,彌生賞成日唔夠馬(今年10隻),如果隻馬有潛力可以贏左一兩場就報呢場都得

屌跟唔切

Wowo 中

算唔算係隻馬帶國寶返黎

超到

隻2

屌你，輸果d又跟到

2號影到無

佢而家騎差追馬根本冇力推架啦

買左1-5

出閘就撕飛

蛯名

菱氏勝驥走得好唔順但沖到第2沖順d就有得鬥

菱氏片黎片去痴撚線

我屌左出黎佢入閘入得咁撚快

日本仔點做到入閘係10秒內

日本出名快，唔撚似香港留時間比大户做野

萬花筒

8 5 7 1

玩過winning post 就知，廢果d馬要越跑越頹先贏到

即刻諗起平x之星
上次旺蝦王g1果場 見班日本仔係度恥笑

又唔會, 黃金船咪又係成日搞事
不過佢地考閘係嚴格D, 加上閘廂闊D

條4重 中左都要輸錢

四重無2應該好分啲

呢場要爆了？

屌頭先兩場爆大冷 諗住搏下冷 伏撚左：

快一點ok?

ok

14w
14-9,10
Pq

和田龍二十幾年唔贏G1
一贏就隊冧左明月千里

8 9 10鐵角

俾好歌劇上身

名將未來洗唔洗落飛重到咁啊個P3倍落去1.幾

狗會原來SHOW武豐個豐字係用日本漢字唔係用中文字

10 > 16, 9, 1

屌，中對腳

標題馬勁到

連生全程5疊

名將未來好心早d出手啦人地就走到終點先落鞭

我屌冇要隻萬花筒，要隻忍者唉仆街

7 10 9 12

連生係咪比佢地登死左

睇黎我唔跟仲好害死你

又話回飛呢樣果樣
最後開閘前落返一浸贏埋

No la， 我大貪，想搏冷
正路渣10膽
我蠢左

貪分頭唔要7收得條位置Q

等s6買巨鑽

3贏撚硬

Why?

國寶唔買佢就係咁有W有P...

隻8幾靚

食左餐

德島 RC

試下一放一追
1-8 pq

你個名

馬會都幾撚西
有3寶賭，無孖寶

3定7膽好?

少試 風行一時拖 盛年、始祖巴魯

買左3-8

3-7 pq

冇人要2？

有2,6,8

屌你老尾又話日本仔準時

試下三重 789

咁熱，比狗賭

7-8-1

7-8-3-2

8-7-3-2

武豊拉馬wo隻馬沖得咁勁隻手做緊咩

日本馬一開跑就知結果

屌隻2 唔識加速

8 7 3 2

屌

多謝隻8

博爆又開四大熱門

未被接納 彩池截止投注 連贏 海外賽事 星期日
第5場 連贏
7 (7)始祖巴魯
8 (8)光鮮亮麗

$ 100.00 $ 0.00
3 未被接納 彩池截止投注 連贏 海外賽事 星期日
第5場 連贏
2 (2)淡紫色
7 (7)始祖巴魯
8 (8)光鮮亮麗

$ 100.00 $ 0.00

電視有delay屌

隻7。。。。 片到飛走左1

我都係，加注8WP截左

咪係，屌9佢

收工算了執280走人 咁多隻除時爆冷

騎得衰過吳長進

有錢贏已經好好

跟呢度心水買378中單T 買三隻收番3百幾

隻2比假希望人

見到武豊拉馬 馬上走佬

想知哩半呢場係咪次關?邊隻放頭?東京放頭唔撚斷既點解

班主持都話升左班隻馬唔係好夠跑

單棍w 巨鑽

單騎自己造步速梗係唔斷,哩半一放到底可能要北部玄駒先得

田邊

班主持信唔過的

恭喜

認真
海外馬果班ok
本地果班食撚屎

澳洲騎師0w到正本戲
仲唔買返反底

中左31蚊

gun

頭先78同38揀 撚左38收少3千幾

班澳洲佬今日0win 小希望 搏冷好d

跟你賭巨鑽

其實想貪心買PQ 串2大大注買....

我3寶次關都係巨鑽
回到廿倍cls

標题馬有P

香港牌仔Peter Lui喺塔斯曼尼亞開齋

野田幻想

12號原來係War Emblem既孫女

之前一兩個禮拜都有個女學員開齋
唔知狗會幾時叫佢返黎

～唯獨//|曖*你$\=］

玉容光耀

反身舞步 唯獨愛你 呢兩隻點睇

日本6.5倍，香港19倍，抵買到

陣間就會啡格

睇馬就，反身，野田幾好

呢場好多熱門馬都無跑過2000或者以上，今場2400仲唔爆佢老母

呢兩個同埋喺南澳既Jerry Chau正常都有排,早兩個禮拜先加盟澳洲
另外都係南澳嘅Kenny Lau同Gary Lo應該下季都番香港,都去咗兩年

矢志奪標

11 13 qpq

原來我出2隻標題馬都P左 開心

樓主呢場有咩心水先

我都覺要爆就呢隻

接納

6366 四連環 海外賽事 星期日
第6場 四連環
2 (2)創世駒
8 (8)野田幻想
11 (11)粉紅巨鑽
拖
1 (1)狙敵
3 (3)反身舞步
13 (13)唯獨愛你

玩下4連環先

1+16+18 QPQ

2號跑第一得唔得

日本馬氣氛真係正

彪哥買2？

gg

屌你, 巨鑽發咩脾氣呀

落飛了

本身得, 你講完唔得

假貨

13-10

痴撚線

唯獨愛你超晒班

買親個騎師都痴撚線 隻12

DMM 啪啪啪

好勁

ON9

隻10點買

爆隻機怜金花

比我再揀都唔會揀佢

13 10 2 12

屌你10號

可能係呢班馬廢
杜生全程4,5疊入直路都衝得贏

隻穗花係邊場 點解唔見左

乜撚嘢10號

11咁撚廢學咩人落飛

天女又第4仆你個街

12唔係慢閘 入Q啦屌

DMM證券

單打獨鬥.....

冇可能啦輸咁遠

彈出隻10

場場都比一隻整爆條4重

買左12 衝唔切

r7 1-11-15 QPQ

報左名唔跑

同路直路好似一路都衝唔順咁，隻3號退落去果時，佢又避一避

唔係講好左連勝文留力大賽咩

係咪呢個團體第一個GI?

馬女三冠贏頭兩關係咪難過馬公

住竹園買唔買1號好?

係

喺楓樹街開鋪係咪要買14

打小人要買15

自認矮仔買16

小㗎妹好可愛

呢場鳩買算

1600跳2400縮2000......

跳蚤戰術

原來シロニイ就咁叫白大兄

杏目都得
反而雄馬三冠斷尾關就好多

訂婚戒指

重申一次

叫尾關

隻12好超？

人唔超

2 12 合埋眼

杜滿萊啲日文好咗

成皮野咁就冇左

金旗係黃金船全弟,可惜質素似乎差幾遠下

事後飛冇謂貼出黎啦

咁大貪買W，200 allin P啦

又係DI女
退役之後實俾龍王屌

武豐外面衝上黎殺晒

買咩好 想玩100蚊

跳蚤戰術鋼膽屌你老母

事後就收返埋

跳蚤戰術 穩

買賠率
2，4，11，14

楓樹老哥

中完條大熱搭大冷Q都要輸錢 點睇

4膽拖3 5 三重彩

5 11 14

今日咁熱 就買呢隻

接納

6369 連贏 海外賽事 星期日
第7場 連贏
5 (5)跳蚤戰術
拖
2 (2)名將榮光
4 (4)白大兄

16

5

11

嘩, 巴基之星去左日本呀

Dubai racing走去重播馬術

1-11-15 Qpq

乜撚野神術

全日本都夏威夷王 龍王 大震撼

嘩屌你老母犯到

2同5比人夾撚到

慘囉俾馬夾

又比狗買
15號點買

see my cm

跳蚤戰術佢老尾次次見P明明有3倍到最後得1.9

痴撚綠

唔撚夾2-5 跑到Q啦屌佢老母

研訊釘鳩隻15 貶佢落包尾啦

神術要報警啦 撞人

隻5屌佢老母全程冇位

抗議+研訊

4-5 先岩

夾到川田成個企起身咁濟

松山弘平 又係e條友第3場先爆完又到e場

夾撚完白大兄都無追勢, 仆佢個街

15釘落包尾一天光晒

2去左邊

支持呀屌

抗啦..明明5應該有得鬥 夾到隻5差唔多抽起

我都想知

Dllm 爆冷

釘9隻15啦阻住晒屌你老母
345呀3重

15 4 3 5
diu估到15

呢隻點樣買

取消隻15就中喇屌

連達文呃光阿伯d錢了

告緊？

取消我條Q跑1-3仲仆街

告條撚咩，冇啦

研訊及抗議未

日本牙般

佢搞到隻5沒得鬥仆佢個街

屌 確定左？

完

咁撚樣都唔做嘢

確定....屌你老母

確左了...沒得改

屌你老母日本仔仲狗撚過香港

跳蚤戰術明明嬴得

屌你老母買咗15 2 q

同主馬唔能告了

屌你老母 造馬仲勁過香港

日本馬會見賺到咁大多錢即刻確認，狗撚到

改名叫神棍啦

買得15 拖全餐啦

4-5Q...咁就無左

趕住買 wp都買唔切

四重彩84萬

Lm

有錢嬴 算數

點解今日咁多事後

有邊日唔多

隻5 完全係贏硬果d款 遲出頭冇位又比人夾真係抵輸

1-11-15 jump

兩萬幾喎

嬴800 星期三繼續

有個巴打比15 多謝

正

有1/11 入Q咪fat

扑鳩晒d事後撚

好撚癲

頭10抽一個派100$先

lm

我啦

有冇抽獎個個網

垃圾抽獎網 當第1名個個中啦

我無份既

咩黎 未見過咁樣抽

排第12

黑過墨豆

上面個個大力臣網

自肥

成年未中過

佢4:30內唔留tg,再重抽囉